［精華］巴塞隆拿大勝祖雲達斯4:1

屌！買左巴塞晉級同波膽4:0食到埋嘴邊都比希古恩絕殺嘔番出黎